上海野生動物園飼養員被群熊攻擊 遭分屍吞食

d熊可能要被人道毀滅，明明人地只係跟本能獵食

支那手 joke

點解唔上車避下
有片？

求進食圖

想睇片

仲話人地本性難改

乜野叫本性難移
講到好似係隻熊既問題咁

有原片就好
可以放上 bestgore

鬼知人類唔食得咩又無警告牌

推

去野生動物園有呢啲show 睇咪賺左，佢入去都唔係想睇啲野獸食草架啦

外國就可能會人道毀滅
依家人都死左 沒事兒 沒事兒

俄羅斯嗰隻都冇事

諗起俄羅斯有個20幾歲少女比熊食緊
之後打電話比老母講遺言既新聞
最後個句好似係「 呀媽我已經唔覺痛啦，我愛你」

邊會
喺中國人命邊值錢
一隻熊都貴過條人命

有無片睇

眼快睇標題以為係上野動物園 嚇到我